【新盤大戰】大角嘴利奧坊．凱岸今賣180伙 過百準買家到場

【新盤大戰】大角嘴利奧坊．凱岸今賣180伙 過百準買家到場

除嘉華（173）白石角嘉熙今日展開次輪銷售外，恒地（012）旗下大角嘴劏房新盤利奧坊．凱岸，今日發售首輪180伙，昨日中午12時截票，消息指共收近3,100票，超額認購約16倍。

早上9時30分起為準買家報到時段，位於中環IFC的售樓處門外陸續出現排隊人潮，現場約有逾100人出席，場面熱鬧。

是次的入場單位為2座6樓G室，實用面積194方呎，開放式間隔，折實441.75萬元，呎價22,771元。

380票左右沽清了
我400號

召喚樓市淡友
大跌未

事實上個位置 加附近舊樓收購既進度黎睇
呢個盤好大潛力

194尺 岩岩好夠我隻狗住

唔記窗台會剩返幾大

呢D樓真係窮撚先會買

起啲正常單位就係，依啲劏房完全浪費資源